{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093216?place[place_type]=GID&place[gid]=1093216&place[latitude]=35.8186084095&place[longitude]=127.1527155978&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 취락당 게스트하우스"
    },
    "text": "[入/退室案内] 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 [ピックアップ案内] 送迎サービスは提供しておりません。 [バーベキュー] バーベキューはご利用いただけません。 [幼児基準]幼児も基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 全年齢による追加料金は、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 [インターネット] 無料Wi-Fiを提供します。 [ペット同伴] ペットは出入りできません。 [その他の情報]ポール公営駐車場をご利用の場合、1回に限り50%の割引を提供いたします。 韓服、制服、電動クイックボードのレンタル時にも割引特典を受けることができます。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで可能です。 客室はソンビwith SMART、キュスwith SMART、奥様with SMART、サランwith SMART、アシwith SMARTで構成されており、それぞれの基準人数と最大人数がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "全年齢による追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "全年齢による追加料金は、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の割引特典はありますか？",
            "answer": "ポール公営駐車場をご利用の場合、1回に限り50%の割引を提供いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はソンビwith SMART、キュスwith SMART、奥様with SMART、サランwith SMART、アシwith SMARTで構成されており、それぞれの基準人数と最大人数がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 368
    }
}